有冇好英倫風嘅電影,劇集推介

我覺得skyfall, kingsman 1 都好英倫風
但如果有d更樸素嘅就更好

The kings speech

Sherlock

正想講

Mr.Bean

downton abbey

Black mirror

冇左英國佬嗰種傲氣

Peaky Blinders

kingsman

the crown

pirate radio

About time?

好似幾正

你的名字 English version?

Life on Mars

癡線冇可能用你的名字同套戲比
about time故事完整又搞笑 又唔係美式愛情戲

I appreciate your passion and I will check it out.
Thx bro

Notting Hill

Downtown Abbey for sure

Love actually算唔算

Kingsman

Cashback

Lawrence of Arabia